到底啲死廢老特登除低口罩先咳係乜撚嘢心態？

避免口罩入面自己傳染自己？

有咩心態姐，自鳩私

佢要損人自己有著數先叫自私
講唔通喎

廢老最撚終意唔暗口打乞嗤同咳，鐘意大大力噴到周圍口水佢地就覺得好爽，最好周圍d人中埋招佢地就覺得抵撚死，呢d就係佢地既著數

老人家教緊我哋攬炒
請尊重返

呢種老而不值得尊重？你無野下

lmao, 做朋友你一定好mean好搞笑